有無人知呢種運動叫咩名

無聊係youtube見到
睇睇下又覺得幾型棍
香港會唔會有人玩呢種運動

好似我咁型

腳球

男人心一字馬（球）